一年過去，好似都幾準。

大膽估計，高失業率起碼維持到2022年! !

唔知大家有無聽我講

失業咪炒美股lo. O N 9